醫院害到我終身殘疾，醫管局膠層仲可以卸得一乾二淨

LM

「並向你們闡述了類固醇的副作用，......，當時你們表示明白和同意。」

高層

喔 佢咁寫你告佢唔入架喎

除非你有證據顯示你同家人完全冇喺食類固醇之前被通知/睇到個副作用

通咩知，當時病房朝頭早燒到40℃，連咩病都事後先知，而且燒了兩個月

你唔知 咁你家人呢？

要返工㗎嘛，低學歷又唔識錄音

要告真係好難告到咁啫 可以試下既

一係搵社署幫手

兩邊唔同wo

而且佢好似講左你果隻糖尿唔關食藥事?

跟足指引醫你個病，睇唔出有乜問題

法援已經deny ,專登趁護士罷工爆醫院大鍋

醫醫下病
突然出現一型糖尿病好慘

成封野都無講到點害

你個隻係一型黎架喎
佢寫左唔關隻藥事架喎

就係各家說各法，我仲要上年排到今年4月先有得看遺傳科

type 1 糖尿病喎 你自己控制得唔好就賴東賴西

你話佢搞到你 type 2 就話姐，佢唔醫你死撚咗啦一早，仲可以上 child登鳩up咩

都係類固醇，醫生就話遺傳

嘩好撚大

發病時22

你係咪掉轉Type1同Type2

冇

第四段第一句人哋已經好直接覆你
抗生素唔會引致糖尿病
一型糖尿病嘅成因亦與類固醇無關

如果你話佢迴避你嘅質疑同投訴
都重可能會懷疑係醫院出錯
但而家人哋答得好直接喎
同埋如果你嘅家人喺當時接受咗使用藥物後嘅相關風險
咁無得拗㗎喎

搵香港大學義務法律詢諮服務

真精神病人

樓主嘅終生殘疾
應該係指患糖尿病

所以樓主 你主要要搵clinical evidence 證明一型糖尿病同醫生對你既治癒係有關係 先有得講落去

當時醫生只係話類固醇會骨枯同骨質疏鬆，事實上連糖尿都冇講過

Type 1 成因同你食果隻藥無直接關係，而且type 1 多數係年青人同因家族有關

應該係個腦

你自己唔知type1 dm 關人鬼事
人地發現就話人搞到你dm

事實上唔會引致1型糖尿，點會講

有無證據先

另外唔講佢有無講，本身都話你隻糖尿同佢醫你無直接關係

典型咩都賴係醫療事故

搵醫學院幫佢證明隻糖尿病同啲藥有關先啦

咁又唔一定 你呢個只係主要原因

又咁講
樓主突然有一型糖尿病
應該好難接受嘅
所以先瀨晒落醫療事故

就係無，所以先有一句病人無相關的家族病史，仍有機會患上一型糖尿病

R 高額傷殘津貼

岩先求其google ，基本上都無肯定成因，全部都話家族同免疫問題

低成本高回報

同理，我搵唔到話類固醇關type 1 事wo

你搵到醫生/研究證明類固醇關type 1 事，之後先有得傾

只有一句係真

上次傷風食完藥變左發燒唔知有冇得賠

識人食完抗生素生cancer

民事索償邊個告，邊個就要證明
佢連個病成因同醫療過程個關係都證的唔到，仲點告人疏忽

左下角嗰度：
類固醇性糖尿病嘅臨床病徵與二型糖尿病相似

邊句話會引致type1?

佢唔講係因為冇證據顯示食類固醇會引致糖尿病
如果係你應該搵證據證明比佢地睇食類固醇會引致糖尿病

我識人飲完水生cancer

G 持樓主搵東張西望同蘋果同你平反

呢片野最多係講類固醇關type 2 事

樓主先喺搞亂一型同二型糖尿病嗰個

我識人住公屋飲鉛水生 cancer

篇文都係講二型

啲水係咪喺醫院度飲？

糖尿科姑娘認為我係1型2型中間，未完全1型

全世界都講緊2型

個時唔俾藥你食 你晨早死左啦 仲有得話咩糖唔糖尿病咩

空腹血糖係正常，飯後高血糖

其實篇文係講食緊類固醇嗰時會有糖尿
病徵同2型一樣
唔係指食類固醇會引致2型
停咗treatment就唔會再有糖尿
你而家係停咗treatment一樣有

Yes

咁你個case咪完全唔關篇文事

有冇論文講過？

巴打嗰個回覆係想指你嘅一型糖尿病唔關類固醇事
咁你yes係咪即係你都同意呢

唯有再睇遺傳科解釋

大家唔好再話樓主啦 type1 有12%患者會患上抑鬱

樓主努力做運動同積極治療啦

西醫大絕就係遺傳，認命啦

唔好求其搵篇嘢有類固醇同糖尿兩組字眼就當係evidence

所以如果再黎多次 樓主會零願發燒發到死都唔食類固醇？

希望佢唔好諗唔開啦

積極生活

本身同我講骨質疏鬆

咁你而家未睇遺傳科
就唔好開post作出指控啦
未有證據呀

樓主上wiki type 1 同type2成因有咩分別先啦

講到好似無得check
醫生鳩噏都得咁

睇埋精神科啦柒頭

樓主姓賴？

推上報啦 連登5毛一定幫政府

你執得返條命，係有副作用（已經同意）
但你係咪唔想俾呢個代價？
咁當初係咪唔應該救你？

而家香港啲人係咁㗎拉
得唔到自己最想要嘅答案就投訴
樓豬你都係注意下自己嘅飲食
做下運動
控制下糖尿仲好啦

樓豬精神病係咪未醫好
走出黎發神經博咩

樓主話屋企人唔明唔計啊
仲有同樓主講返係唔可以錄音既

可能係腦殘

巴打check下智力好喎

一貫做法

咩都係人地錯
精神有問題呀你?

報應喇

糖尿病仲要唔係副作用黎添
只不過一型二型都係叫糖尿病
俾隻不良品追住呢點黎咬咋

2016年而家拎出黎講
咁啱近排有護士出黎抗議
唔知有咩居心

個姑娘咁叻做左醫生啦

Jump la

點解我睇到封信
話樓主食開精神科藥物ge?

我都明樓主咁後生就有一型糖尿病，一時好難接受既。
但與其花咁多精力同醫管局周旋，而且無結果，不如專心返手上既野。
樓主保重。

唔好以為乜嘢擺上連登都有人撐
炒咁多次車大家都小心咗好多啦

樓主本身係咪有燥鬱症睇緊精神科？

佢就係食精神料藥食到有副作用

醫好你等你唔洗死，但有後遺症就俾你告。 仲要講埋有咩後遺症俾你知。
精神科藥物

精神病
家族無一型糖尿你就一定唔會發生咩 大把人唔知自己有添啦
咁世上第一個人有一型糖尿果條友點黎啊 ？

on9樓主

冇人炒車 睇完封信就知樓主連type 1 type2 都未識分
接受唔到現實就瀨醫院

自己有事就屈鳩人，呢D垃圾死左都唔可憐

窮人生仔

十足十有aids就要返社會 覺得社會對佢唔公平

極大量類固醇可以觸發到一型糖尿病發，但唔會引致到你有一型
屋企幾代都有糖尿病嘅路過

去死啦，白咭佬

人地幫你提早發現TYPE 1仲想點
唔發現你可能要切野啦

1.5型?

公立醫院開藥俾你點會同你講副作用啊，就算講都係一啲啲㗎咋，你估私家咩

拎住張紙去睇精神科得唔得，
最少拎間公會同綜援先。

公屋

唔單止糖尿
仲要係智障
陰功

到時你骨枯就會話
當時醫生只係話類固醇會糖尿病同骨質疏鬆，事實上連骨枯都無講過

收皮啦，白咭佬

樓主係有啲on9
但上面有好多人其實都唔係好好多
#66位巴打其實都解釋得個情況幾清楚

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

痴線糖尿佬

終身腦殘，真係慘

你爸爸媽媽上一代有無糖尿？
點解你依家終身殘疾

家族病史唔係淨係你老豆老母
隔代都會

即係你祖父母 外祖父母
前人有無隱性病 你點知
以前醫學又無咁發達
有都唔知啦

法援都deny得你, 咁你都係收皮吧啦.

樓主d精神科藥係咪食晒? 夠鐘覆診

我dka暈咗入院 醒返就行唔到 有冇得賴醫院
Type1先天性 應該唔關人事嘅

睇黎樓主真係精神科

唔好怪樓主啦
百病纏身 而且食精神藥

支持樓豬做research 證明類固醇會導致一型糖尿

全世界逼害樓主

lamotrigine食曬未? 封信大大隻字講到明增加類固醇劑量唔會導致你有糖尿病. 又上借連登幫你R醫管局一筆? 算吧啦. 怪就怪你平時亂尻食野唔做運動啦肥仔

證明到
個報告應該可以上到醫學雜誌

醫DRESS嘅做法係停咗你隻lamotrigine同用高劑量類固醇去噤住，到e家係冇指引教用其他方法去搞
你唔用類固醇嘅麻煩嘅只係自己

一型係自己免疫系統整個抗體打番自己放夷島素嘅細胞
類固醇引致高血糖係因為荷爾蒙嘅原理令到你放少咗放夷島同埋身體整多咗血糖，同一型完全唔同

一型係得10%都冇有家族史
二型係有75%以上有家族史
所以屋企冇人有糖尿你中咗一型係冇抵觸

你要挑戰唔係唔得
但好老實
個醫生真係做咗佢應該要做嘅嘢

你都係繼續食精神科藥啦 癲狗

即係其實有時同病人解釋幾多都好 最後都係廢嘅

好似樓主呢 d

講你又唔聽 聽你又唔理解

淨係識得喺度 9up

總之你醫過我 我依家有事 唔係你係邊個

一早就應該唔好幫你醫 等你自然療法 自然咁死咗佢

大家唔好咁惡對樓主
咁後生有糖尿病係難受d

推上報啦
垃圾醫院用西藥害死病人
根本用自然療法同順勢治療就醫到，全天然無副作用，仲可以固本培元增強免疫力

新型糖尿病第一人

食飯都會啦！邊個生cancer 唔食飯㗎

一矢中的

窮、殘疾、精神病，樓主都係諗下點樣繼續生存算啦

今世條命唔好，唯有做返多啲好事，希望下世好啲

應該係指變咗低能

殘左邊到?

唔明點解上面話類固醇會影響糖尿病
尾就話唔會

曲到圓

唔怪得護士要罷工啦

同immune唔關事，唔係1型

屌我記得啦 以前做research
long term steroids 係會引致糖尿病

你冇臨床研究根本冇得傾
信中都指同癬過去有服用嘅藥物有關

再講 QE算係咁 有解釋過畀向你同你屋企人得到同唔同意

我聯合果次只係單向解釋 冇問同唔同意
不過嚴重性同你有差別

但醫院會向你保命為先

留明睇黐線佬上連登發癲

腦殘疾？

連登真係好多精神病人 人地都盡撚左力同你醫啦 你自己飲食唔好健康唔好又懶鳩人 真係唔撚怪得知唔夠人手 邊有人想做姐對住你依d人

樓豬放心啦 你去過PRO
下次follow up實搵個senior黎招呼你,你到時慢慢問

DRESS 本身都係免疫系統問題
之後有 Type 1 DM 有咩出奇

咁係二型啵

你本身有殘障
關人撚事

屌你老母 ，香港真係好多痴線佬 ，有精神病就準時食藥啦

醫番都哂藥費，唔救你一早死咗啦仲可以喺度鳩噏

咁你或你屋企人係咪知個佢所講所有副作用先
人地跟足指引黎醫你wor似乎

又真係會DRESS完出T1DM

樓主真係唔好再去醫院呢班庸醫呃，我識個人專醫呢d奇難雜症，全天然療法

樓主可以拎埋白卡 益撚左你

1型糖尿係你免疫系統認錯自己夷島素細胞做抗原所以打佢，係好典型嘅過敏反應來唔關遺傳事

戇鳩仔
糖尿病一型係先天架
你本身可能已經有啦係今次引發左出黎咋嘛
成世打insulin啦你

即係steroid 會令你有二型糖尿病
而家你有一型 你又賴鳩人地
完全顯露左你幾撚無知

高汁

過往服用精神科藥物

所以話，香港醫療又平又正，120蚊一日醫到你好，乜都包，仲要咁多專科睇，醫好轉過個仲要俾人投訴

點解之前同病人講有副作用有機會導致糖尿病，後來又話唔會導致糖尿病？

低學歷真係唔好有下一代

建議樓主搞清楚咩係type1咩係type2先
type1 DM係你自己既immune問題
有無諗過其實你自己本身都有
只不過係你今次D精神藥物+steroid而引發出匿埋左好耐既type1 DM
所以你唔怪得個醫生 佢做左佢應該要做既野

一型糖尿病要終生注射胰島素先可以續命

樓主水已潛

唔理邊個錯
係香港 醫院 根本就大撚哂
年中幾多醫療失誤
都唔洗咩飛

條友真係永久殘疾
無左個腦

簡單d講，糖尿嘅定義係度到血糖過高

血糖過高成有好多種，例如一型(免疫系統過敏反應)，二型(對自己整嘅夷島素冇反應)，懷孕。

類固醇係令到身體係用藥果陣分泌少咗夷島素同整多咗糖令到血糖過高
唔關免疫系統事

所以唔會令到有樓主嘅一型出現

類固醇係會有機會引起type1 diabetes 架

護士係絕對唔會同你講介乎type1 type2之間㗎喎 作都作好啲 或者係聽錯
同埋type1係你個身體慢慢破壞beta cell 細路時已經發病嘅有 大個先發病嘅都有 巴打你仲後生會而家先出事唔出奇

樓主一開始都話咗自己學歷低就算啦 好好咁教佢好過屌佢

未訓醒 自膠左

你條撚樣 早死早著啦

我無話無機會喎
你睇下封信第二段尾三尾四嗰句嘢
樓主家人同意咗相關醫療風險㗎

樓主終身殘疾係指弱智？咁關遺傳事多啲喎
先唔講你隻一型糖尿唔關用藥事
如果唔用類固醇你死撚左啦！

藥物反應冇人預知到，發現咗就去醫你，醫返好你都可能有副作用，糖尿病又未必因爲你食類固醇事，你想點追究？

唔好因為醫護近期嘅紛爭就諗住引起輿論，柒果個係自己

醫返哂藥費，想R 賠償咋？樓主大陸落黎？

樓主記得依期覆診精神科

明既 同意左 此post已完
咁type1又真係關gene事 唔關類固醇事既 講得type1應該驗左係冇insulin

又一個拎白咭

樓主, 保重身子, 記得準時打針, 記得少食多餐,
隨身帶糖

樓主明顯呢排復發 拎返單16年嘅野出嚟

所以唔好怪啲醫護話做到心灰意冷

事前講清講楚 接受完治療唔岩自己心水就投訴

樓豬好慘，終身殘疾諗住上嚟取暖，點知俾連登仔鞭屍

你唔好睇糖尿啦 睇下個腦先啦

屌你老尾 睇到燥撚左
樓主你唔止糖尿病 你個腦都要睇下啊
糖尿一型係遺傳疾病 多數人二十幾歲就病發
都唔撚關你食果隻藥事
如果你話你而家有二型 咁就有討論空間姐

呢個位口同鼻拗 有冇證人

簡單d 黎講好多人好似樓主咁
唔係醫到我完全好返就肯定係醫療事故
100歲入醫院情況好差就話佢入院前佢仲行得走得食得訓得 一定係你地有問題
問佢係幾時既事 就唔多出聲，再追問就話幾年前
面對住呢d 屋企人/病人
點叫醫護唔心灰意冷

type 1 遺傳架喎

其實你講到你對呢個病既認知仲pro 過班醫生你咪直接對質囉 人地依家又唔係迴避你既質問

你依d人真係應該死
唔好阻撚住地球轉
增加醫療開支

建議樓主睇下精神科

又唔好咁講 專科護士都好Pro
有時醫生都要請教專科護士
係樓豬On9

專攻1科pro過醫生唔奇
不過樓主一係就誤會咗姑娘嘅講法 一係個姑娘資歷仲淺

你睇下樓豬理解能力就知咩原因啦

唔應該得佢死⋯放過左佢

重點 樓豬食開精神藥物

樓豬有無需要照ct? 有特價益你

其實好多藥都有極多副作用，雖然可能性不大。一般無可能會數哂出來。

你以為係痴線佬就大哂咩
入青山醫啦

終身殘疾係咪腦殘？

香港醫療咁差其中一個原因就係啲資源浪費曬喺啲傻鳩投訴到

福氣黎,恭喜恭喜

屌你 原來有精神病既

type 1 同 steriod 無關

姑娘。。。。。

咩副作用都唔關type 1事啦屌

應該要睇精神科。。。

樓豬水已潛

唔怪得醫生護士都要罷工啦
忙都忙死
答得你咁詳細 你都仲話要搞大
一時又話病到乜都唔知
一時又話清楚無講過會引發糖尿
嗰病係致命, 佢話會引發愛滋, 你都要醫啦
的確有病係好難接受, 但夾硬屈人都無補於事

你應該感謝佢救番你先啱喎

留名

你可以上網check下咩叫type 1 DM先

你當時如果無食，你依家仲可以點係度出post

到時咪佢家人上連登出post哭訴囉

老豆老母低學歷唔識同唔明醫講咩
生個仔都係智障

駁唔到

原來樓主食過精神科藥物

呢個係cushing syndrome
唔係dm1喎

結論：樓主係on9 理你都廢撚事

樓主呢? 我地到左啦 , 你去左邊?

Type 1 dm都有得賴

事件a同事件b同時發生，係不足以證明事件a同事件b係有關係
更加唔好講係事件a導致事件b嘅因果關係

明未呀

樓主 我知咁講你好難受 但係事實係人地做過嘅嘢 同你嘅糖尿病冇關係 只不過你家族病史冇記載 唔等於人地錯或者唔關家族關係事

樓主:我唔理 google話我個病同類固醇有關就係有關

樓豬你條傻閪……

Type 1 DM係你先天胰臟做唔到胰島素關食藥乜撚野事…係一型糖尿
lamotrigine你食左有DRESS syndrome又係另一件事，係唔好彩過敏，唔關人事

成家都弱智

Pinpoint 重點

就算你法律上告佢 除非有嚴重失當啦 唔係一般情況就算有少少疏忽都唔會告得入醫院

救返你條命仲係度瓜瓜嘈

我識大把人飲完水死

有所謂嘅type 1.5
就係Type 1 in adulthood
咪又係type 1